[排第四🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [505]

沙利仲係d意大利佬風格
當人地進攻都咁齊心時
連少少殺傷戰術都唔識出
你估真係仲係十字聯防時期戰術仲work咩

你下下掃佢1.2個.佢就唔敢下下不停攻

慘在呢個意大利佬仲要係真係未踢過波
銀行出身
佢往後想再教大球會都好難

推

push this

Push

push this one
ignore on 9 one

upvote for visibility

推呢個啦, 太搶口頂唔順
又唔係自己炒人

邊個先真呀

革命性一推

推呢個

呢個post 留名

咁都爬得返上去 笑死人

學撚哂車阿啲搶口post
又唔係排榜首

push

軌係咁叫煙鏟躝

咁搶口一陣老鼠又爆閘

岩啦推ＬＥＥ個

Push this

推依邊 個小學雞on9的

四弟

咁都轉post

On撚尻，咪推呢個仲想點

使唔使咁驚==

佢地會叻起細節.好似摩狗.賓尼迪斯.沙利
因為比人睇唔起
但未踢過波既教練比起果堆踢頂尖聯賽
但唔成功既仲難

戰術佢地好叻.但處理人事關係往往9流
未踢過波唔會識調教個別球員
同埋踢波好多時踢道氣
睇摩狗.肥賓已經知
但佢地會好識調教整體防守
道氣無左.就會唔得

老鼠邊得閒爆閘，人地狗竇依家屌撚到佢化呀

依邊傾多次

鄰居前線板凳真係好深

正前鋒個2件 阿古路 耶穌仔
邊鋒4件 辛尼 b華 史達寜 馬列斯

依6件 溝埋都幾個進攻模式
之前輸俾中下游波 真係球員揀波踢味重
有咩可能依家只係會排第二
個板凳仲深過猁狗成倍

捉戰犯 炒教練 大清洗

你話一個未踢過頂尖聯賽
而且又未踢過職業
識教進攻.真係講都無人信
沙利真係笑話

推依邊

今屆英超好多花生

唔係驚 係無品加小學雞行為

大步推

鄰居嬴咁多都無乜人反係有原因
黎黎去去都係得阿古路隻小學雞

相反果堆唔係球員出身既
往往教防守就比較叻

因為睇好多細節野.佢地要球員練到好似機械人咁

所以呢類教練往往都會比班職業球員屌
然後就不和

Sarri ball

摩用廢阿妹
煙用廢簡迪
真係足壇兩大奇人

真係小學雞黎

一個搵進攻既打防守
一個搵防守既打進攻

摩狗用廢好多人
普巴.摩迪.米基爾
有進攻天份既依家見到佢都走

真係追到4弟 真係不敢想像

肥賓有踢過下
皇馬青訓，u19 入過波
不過好早quit

網上世界係你笑下我我笑下你架啦
笑下排名又唔係好侮辱

OSCAR

仲要得失球追返哂

搶口小小，又呢樣又個樣，轉完post都仲jer，邊個小學雞

oscar睇mikel真係晒左

你地點可以咁樣對車仔 大恩人泥

轟狗竇成堆人爆閘變左公海

Sane jesus好敗家

認同

同埋佢地本身無球迷

真 我成日都笑irene做雞

摩將阿妹當簡迪用
煙剷將簡迪當阿妹用

笑撚到仆街
希望哥狗唔好玩爛件玩具

都有既, 係少啲姐
本身無咁搶口同埋無乜世仇, 公海都唔多見有其他po

Jesus 點都好過卡古啦
一換入黎 嬴梗都迫搶 成個氣袋咁
岩岩有球都差啲入 係雷斯推一推佢姐

尊重啲, 笑貧不笑娼呀拉車

最撚好笑係當初班車狗
日屌夜屌乾地
而家就想乾地返黎教

咁樣就好撚侮辱
誣衊+惡意中傷
你食屎

新post再屌一屌lkk 睇親佢都炆到仆街

拎山+50換sancho
幫手比一半薪金算啦屌

馬仔球單刀真係傳比佢既話…………

Noted with thanks

莫斯科中央六轟

多位記者確認：現場曼城球迷向藍軍球迷高唱“你們需要摩連奴”

幾時撞車4

轟班小學雞之前啲抽水po俾人推返哂上黎鞭

不容有失 要贏晒剩低既big6
一定要拎到歐聯分組賽入場卷
其次 歐聯 足總盃

鄰居連得失球都幫我地諗埋

據現場的多位英國記者以及車路士的隨隊記者消息，阿提哈德現場的曼城球迷向車路士球迷高唱：“你們需要摩連奴。”

這是車路士連續兩個英超客場丟掉4球，也是球隊自1990年12月以來在頂級聯賽中的頭一回。

反irene嘅人真係好弱智

真 咁天真無邪既小女孩都要比佢咁樣抹黑

叫軌請返摩狗囉
最多賣黑奴同全能王比佢啦

嚟緊一個月八場地獄賽程

PSG(主)
軌(客)
猁(主)
精工(客)
聖人(主)
PSG(客)
妓(客)
鏝(主)

大家要預備定潛艇

過完依八場重有三線+前四
下年就應該見到Sob

埋單返嚟有前四就ok

出副選打轟啦 出局都冇咩所謂

成季最辛苦都係呢八場
頂撚住呀

有得爭盃點解唔爭

照計下場我哋輸七球

唔係 佢中間有場打馬模
照計我地係然8:0

山LIN 奴
馬達
HE(或MATIC) FRED
大米 rojo jones 大佬
羅美路

打到就打, 打唔到算

車狗平時都得罪幾多人

一隻引戰狗造成

點止一隻

睇完鏝城sm 阿車, 覺得摩蛇防守好好 回家嗎

回車狗吧

咪係, 車狗一向都搶口小學雞

鄰居個topic鞭到fat fat聲
私家車6士

仆街
收到風佐真奴儲夠黃牌停賽
FA CUP對轟咪出唔到佢

其實對車果場足總盃又唔洗話太過留力
對完PSG有四五日休息
打完足總盃又有四五日先對猁
唯一係馬迪真係要比佢休息下
鐵人都死啦

唔好呀

hehe都係細馬迪一年
不過呢度好少人覺得佢要抖

ole 入場睇波
應該係plan 對轟個場點樣踢
但而家咁既樣
點撚plan 呀

佢個topic係口臭，咩鏝城私家雞

本身仲諗聯賽盃決賽轟仔有得爭下
依家爭條撚

見到平時好臭串既賤種轟吞六蛋
心都涼曬

大巴大巴打落車狗塊面度

應該淨係贏到依三場

阿狗主場唔差
贏轟熱
和猁

希望贏到痢
一來阻鳩住佢登頂 二來要報仇

果條垃圾港獨狗得上罪人多
完季我一定捉佢出黎

full team就係,但宜家唔係

報恩就差唔多 唔係佢點踢走摩
認真就希望主場贏到psg同猁
黎緊最緊要就係呢兩場
主場贏到psg 就算去到作客輸番我都覺得無所謂喇
最緊要係踢猁落黎

Lingard said: “Our way of playing has changed.”

“Next time against Liverpool? We‘ll win.”

迷Lin 真獌

Marouane, are you sad to leave Manchester United? ”Yes“
You could have signed at PSG last summer? ”Yes“
Did the departure of José Mourinho do any good to Man United? ”Yes“

爆炸係鬼

Ac新卡卡Paqueta好正

新卡卡 新利雲

依個topic順好多

下場馬福盧

0600

車6士

最開心一定係干daddy

車迷真係好撚低質，隊波無事無幹就周圍鳩屎人，到隊波仆街人地呼吸/講句野都係錯

人地係+2GC
講野緊係大聲過人

曼聯為前4 同歷史 都要砌低死痢狗 報番上一輪個仇

唔想返工啊

放左半個月假 而家返工真係想死

等睇何蛇講軌

好心涼

話時話，呢度以前有冇人J過沙利

保前4緊要

對車比d主力休息下好過

呢場唔關保前4 事

係立場問題

你覺得出局定比猁贏英超重要d 既問題

寧願冇前四 雞胸 都唔要痢拎英超

To all man united fans, we have done our own part of the deal by beating Chelsea now honour your own part of the deal and beat Liverpool. #Manchesteracityunited

d鏝迷

無論排緊第一定係護緊級
兩場對猁狗嘅波點都要贏
唔通學摩狗咁未踢就投降

呢個真

幾好丫互相幫忙

ACityUnited

真係打得贏先算
雖然真係好想贏

上面講到贏硬咁
黎緊地獄賽程真係唔知要失幾多分了

都係嗰句
贏到psg 一個回合
贏猁

已經夠哂

咁高要求
贏痢收貨啦

兩回合贏到一場歐聯 對士氣好緊要
同埋我相信隊波係可以贏到psg 一場

當然輸哂都無所謂
不過對猁一定要博老命

psg傷哂真係有機偷到雞㗎喎

傷哂先贏
勝之不武啦
何況都唔係贏硬

full team 輸都無所謂
起碼睇既時候 比Ole 或者下任知道隊波有咩不足

乜撚嘢勝之不武 你猁狗黎?屌你老母拉莫斯?
踢法甲平時已經好撚養生啦

巴打唔洗一早就咁激動既
人地王牌傷哂先贏到佢, 你會口響話贏到PSG ?

轉個角度,
如果我地傷哂普巴,DDG, 福仔, 馬仔
PSG 贏左我地, PSG FAN 出黎抽水
你都會反擊啦係咪呀

兩隊出到真實力, 贏先有公信力
輸都無所謂, 証明真係技不如人
不過如果靠人地殘陣先贏
贏左都唔夠說服力

我就只會自己怨 唔會反擊
因為我一直覺得贏就贏 輸就輸

轟踢之前多我曼5個得失球
而家變左少一個

你係用錯字 勝之不武講到好似我出錢叫人踢傷佢地咁

曼市友好

人地傷哂先贏 > 無說服力，唔計
人地傷哂都輸 > 廢囉on9，so9 lan

咁不如果兩場波取消啦
擲公字決定邊隊晉級算

sor9
中文差

勝之不武
使唔使打返篇如何才算贏大巴黎?

睇大陸嘅貼吧話sob去睇下場對手踢波果隊就輸好好笑，如果係的話我希望sob下場去睇猁

怎麼才算贏巴黎?
1.要在巴黎顛峰期踢定勝負
2.要在巴黎內部沒有矛盾的時候踢
3.要在尼馬狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴黎對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴黎，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
11.你不能鏟尼馬
12.你進的球前要把巴黎每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴黎認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許巴黎的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴黎迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴黎迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

樓上改漏左個小花

洗唔洗等佢地好返先踢呀
柒頭

我屌

一朝早喺度FF贏巴黎贏我利

成班獌狗新年食年糕食撚慒左

巴黎前場出包皮都屌打我地紙紮後防啦

我利今年實力夠之餘仲有足總既祝福

呢兩隊點會輸比死獌狗

老蘇真係有少少邪住阿狗車狗
明明佢未教我地阿狗車狗唔識輸

與其話邪住
不如話呢兩隊波自己既踢法比人睇穿
板凳深度又唔夠
半季咪開始甩碌

贏下贏下 好神奇咁入左前4 好似發緊夢

珍 成個腦都係年糕

同市光榮論好似幾岩用落曼市

望下個topic 咩名先啦
唔FF入嚟做乜鳩

下場都對猁

最正係發明呢句野條友係猁狗

老老柒柒同市死敵味真係唔濃

聯合次要敵人
打擊主要敵人

會盡全力
希望唔使輸自爆/offside

其實鏝真係唔算死敵 只係同市競爭

以佢會打完自己個場波即日飛去法國睇PSG, 佢應該一定會睇利對拜仁場歐聯

有共敵姐

同曼城點會唔係死敵
講仇口僅次於利撚同列斯聯咋

所以有猁狗 其他都唔重要 除非列斯返生

以前打FM, rival 排名係鏝>痢>列斯, 再阿車

見啲軌話我曼本身啲人勁 所以換領隊會有用 佢地啲人無料 換邊個都無用 真係笑而不語

有世三 有簡迪
佢地搵摩狗去教都教得掂啦

呢句喺外國講就得 喺英國講俾人笑到面黃

覺得最大rival 始終係猁

最大差別後防姐, 我地好彩執得番正連迪洛夫, 加埋本身勁ddg

轟後防+個70m龍真係

鏝暴發之前都好和平
唔似猁同拖肥或者阿妓同MMA咁

暴發之後啲球迷又唔似軌咁串

唔使覺得
事實黎
好似太陽由東面昇起一樣
自古以來永恆不變定律

擺返Kante落防中已經勁好多

其實佢地個龍都唔差既 係後防廢姐

但鏝一定都係死敵 只係冇猁同列斯聯咁大仇口

我覺我今年某程度上因為利呢兩年做左怨婦 仇恨值又高左 而我曼一早收左皮先寄望鏝打得贏利

覺得*

隔離死痢狗肉酸到想我地幫佢打贏鏝城

話鏝rivalry高過猁同Leeds係咩一回事
同我返去讀歷史

曼城只係同市宿敵，點比都同利物浦，列斯聯呢兩隊世仇差好遠。

呢場一定要贏 其他理撚得佢

依家諗返起當日要爭論買車個韋利安可以即食同好過馬仔
就覺得好笑

沙利傻撚左
搵件垃圾橫傳王打防中
要簡迪打btb 去攻
佢真係痴鳩線

打FIFA來講就係囉

我諗就算皇巴拜, 拎住馬仔死人都唔會考慮放走

車路士輪六蛋同當年阿仙奴輸8-2好似冇咩分別

fifa 都唔撚會換啦

其實我地主場都俾鄰居數6個一皮

你唔好話，個時呢到有批人撐，冇話馬仔，上年都有人話要賣普巴添

可以即食（6蛋）

on9
話知佢成隊傷哂，贏到so B坐正就得。
上任到而家至少見到一絲希望

Willian 喺摩軌時期都比摩佬用到成個工兵咁，點解會有人覺得佢嚟到會幫到手

有條on 9 一早紅牌打少個

阿仙奴比人大炒就唔出奇姐
但係車仔比人感覺係防守性高
而且我地未試過淨勝車仔3球以上
所以車仔比人大炒真係好新奇

之前般茅先炒佢地4球

英超四弟曼聯

個時係進攻係零右路
金章安起碼識爆底軌波
(好似)

車仔防守性高..

c兄坐左幾耐

因為軌以前係打防守足球所以咪感覺上囉
明唔明呀？

我都 左
以為個比數調轉左
不過見到軌咁輸真係好心涼
希望我地主場可以破紀錄
淨勝3球以上

到我地主場對軌時希望sob 未比人叫so 狗

幾個月時間軌阿兩個領隊先比人神咁拜到變地底泥(當然軌慘好多, 錢又洗左, 仲比人洗板恥笑)

當年我地比卡卡Sm果場夠冇維迪
對巴塞夠冇費查
對拜仁朗尼傷住踢
有冇人話AC 巴塞拜仁勝之不武可憐我地?

其實正正係傷晒就更加要贏，
如果輸左，
實俾人抽到成板都係我地d post...

Fm都有講係利記同leeds

呢個真 一換領隊兩隊都好似上返正軌 突然兩隊都差曬咁

Solskjær: ”Tuchel is very good tactically. He can play 3-4-3 or he can go with a 4-4-2 or a 4-3-3, so we can‘t prepare any specific tactics. We have to look at how we can improve.“ #mulive [uefa]

軌俾人恥笑主要係老鼠成日開埋d搶口topic啫

點可能叫勝之不武
球球隊深度一向好重要

冇一個軌係無辜的

輸到6粒都唔比人走，真係冇陰公

諗起同市光榮

咪係，求奇係公海搵幾隻軌都係亂尻咁咬曼架啦
唔撚使同情班賤種架wo

個日聽肥so 同Eric 講得好o岩
一日到黑話曼聯後上奪冠多數都係猁迷
猁迷而家已經開始頭盔MODE

波台黎講 最撚賤種一定係軌

球壇黎講 最撚賤種一定係痢

博唔刀

班賤種無得抽輸波
咪搵呢啲野抽囉
早幾年其他隊高分過隊閪波
都唔見人日提夜提咩 後上奪冠
所以佢地真係賤撚過街邊乞兒啲袋底泥

猁狗以前好鐘意話我地4424
今季佢勁多OFFSIDE GOAL, 即刻唔點提呢個TERM

佢地叫有運，負碌架

軌起碼唔會累死人搞到英格蘭球隊比人禁歐賽先啦

一隊暴發戶球隊
靠油王瘋狂科水起家
球員為錢去踢
成撚日搞政治鬥走d領隊
英超換領隊換得最密可能就係佢地
油王似唔想玩嚕
繼續落去班小朋友fans好快會搵另一隊捧

真, 杯仔拎冠都不及聯賽前四
仲有歐聯要玩

油王都算係咁

可能身家縮咗水同無以前咁熱衷搞隊波

但轟其實仲算係好捨得買人

古圖走人即刻入翻個咁貴既來頂

一月買件美國仔又咁貴

夫目前犯

The Champions League is a dream for any footballer,” Sanchez told the Sunday Mirror. “I lived with that dream at Barcelona and saw what it was like. I hope I can win it one day and why not here? We have got through the group stage and PSG is next. It’s a big test but it’s 180 minutes of football - anything can happen. “United is a club with so much history and is capable of beating any rival. If we win at Old Trafford and we don’t concede, then I think we would be favourites for the second leg. “I think we can do that and I see this United team with a lot of chances to score in Paris.”

山狗咁睇得起我曼

佢都好struggle啦
而家擺明係佢跟唔上 無得賴隊友
個人唔正面d點得

無大佬lead住係咁
佢如果知阿記唔用c治
應該會回購佢做大佬

以SO SIR 上任後既表現計, 情願俾山狗打正前都唔想見到盧西古

山而家交波都係99地, 但起碼山攝入頂頭球攻門都重有少少貨 (摩狗時期反勝newcastle 同追和Burnley 俾白lin 執雞)
同埋山冇波走位一定勤力過盧西古

山狗有價好賣啦, 咁高人工, 收番1千萬都偷笑
由佢來投第一刻到依家我都係無睇好過佢
完全哂錢

既然買左就當佢自己人架啦
至少而家個心態仲好好

football heritage黎架

十二月時仲串柒柒，依家就驚撚到瀨屎咁

上場踢左一陣起碼偷左一球人地誤傳之後射埋 (把握力係西既 )
同埋好似有一下右邊扣過人之後斬入禁區 (到位既)

踢足既盧西古除左舉10次手之外重做左咩

其實山傳波走位仲係到，但係我覺得佢以為自己仲係阿仙奴，要靠哂佢創造機會做playmaker，有時你會見佢拎住波好格硬想比靚波結果就比人偷咗。事實係曼聯playmaker 係普巴，而馬仔，Herrera ，mata ，馬迪其實都有d造波能力，變相唔太需要為咗要佢d killer pass 而忍受佢速度慢冇過人呢d缺點，亦都唔需要強行傳高難度波。反而需要d走位多又速度又有咁上下嘅球員，所以lin 先有咁多上陣機會。

人地而家話要小心我曼後上奪冠呀

係球證既錯呀

今朝睇新聞，見到話管理層reject左DDG既加薪要求。

流定堅？

如果堅既班管理層係咪on9

DDG要求既好似係同山齊士一樣既35萬週薪，DDG救左隊波咁多次都要reject?

心態好幫到我地d咩, 我曼不缺party boy
lan!

管理層堅on9

不過呢樣要屌一屌舊年山齊士個deal, 搞亂哂個薪金架構

就算無山狗 我覺得ddg 開呢個價都好合理
無ddg 既話 我曼後防同空龍無乜分別

同埋你比幾多錢 都買唔到 同級數的龍門

而家DDG係完全體
點搵呀

究極體啦

真紅蓮騎士獸咁撚樣啦

未係囉 有埋屌柒防線能力先係

如果識屌柒
已經係奧米加獸

問題係2件35萬管理層又嫌貴 如果山狗有幾年前咁勁就話姐 依家正選都坐唔穩 又賣唔走

加埋最後補時上黎入波
奧米加-天使型態

Lkk，山狗加埋都550k
屌，清鳩左佢地拎150k加落ddg到咯
仲有Rojo條撚屌

奧米加-天使型態 屌非洲飢民

山狗呢個deal真心搞亂檔 但係熱刺仲搞笑 開張11萬鎊contract俾大力神

俾我係大力神都唔續啦，free去賤種起碼一個double

當初諗住張轉會費嘅費用投資落佢到，好明顯回哂塘嘅佢依家食唔起哩個價
管理層唔好諗咁多啦，快手解約慳翻哩筆俾DDG好過啦

講緊依家一個龍稍為出名嘅都要七、八千萬，一定係濕鳩木又唔知諗啲咩算死草想慳個少少啦

前晚賽後記者會都有記者問蘇斯克查話9場之前係少第4位11分，依家同榜首都係11分 (當時利鏝未踢) ，有咩睇法？

依家最大問題係，就算你有錢都唔會買到個同DDG同水平既龍門。

DDG唔續約走，對曼聯一定係災難

爭少少就完美->撲十二碼

巴打係肥so ?

轟開私家雞之後比鏝炒6－0

踢多9場

好記得 果時簽山齊士 話週薪貴

有班人話 「免轉會 約轉會費擺落週薪姐 計返差唔多姐」 之後有人話 咁薪金架構點 佢地就會話 又唔係我比

為咗人工唔續ddg真係極度on9

我覺得續硬
管理層唔會咁 on9
只係不停還價ja

會唔會係佢知道後防太廢
所以屌黎都廢時啊

俾埋木狗份人工ddg算啦

唔續嘅話 曼市暴動都似

邊份報話為左人工未續到DDg啊

唔好又為左吹報9up屌木啦

木狗我屌你老母

唔知毒果係引用邊份報紙啦

阿狗topic仲要補多刀落轟

如果追到上第3我覺得已經係超額完成

老老柒柒
單眼佬都知要續啦
先唔講木仔單野流定堅

DDG = Most Wins for Sir Busby Player of Year in history

屌你 咁嘅表現 攞份隊內頂薪都好撚合理
咁都比唔出就食屎啦
鬼叫我曼重建期咩屌

我睇teamtalk好似話成堆都已經俾蘇斯克查氹落疊

如果無左DDG, 曼聯又要經歷唔知幾多年既龍門黑暗期
當年舒米高走左要成6年先搵到VDS返黎，真係唔好再犯同樣既錯

毒果報得既都吹撚大架啦

天體bbc報先屌都未遲

on9在班高層憑乜同ddg還價

吹報為害人間

之前都試過引導曼迷反普巴，到e家都未撚識醒

所以我先問流定堅。

毒果只係寫引用英國傳媒，連邊份報紙都冇寫

山狗躝

信啲無聊source
然後屌鳩自己隊波係咩玩法

BBC同sky Sports 都報先屌都未遲啦

頂蘋係合理，因為而家個頂薪係山狗，拖到個薪金水平咁高，變咗唔合理

比摩狗破壞咗成年(18年1月~18年12月) (第一季同第二季前半都仲算正常)

sob肯同我地搞個爛攤子已經夠哂義氣
就算佢交唔到成績我都唔會屌佢
呢兩個幾月佢做嘅野100分啦
季尾係點根本無所謂
不過FF下個人會開心啲

馬會開盤要讓psg波！

報導話如果加薪，DDG已經決定係曼聯終老

Source?

生果日報

根據英國傳媒報道
冇講邊份

曼聯係上盤

不過話時話呀，依家班Keeper小朋友都有幾個好似有啲料到
Dead Henderson, Kieran O'Hara
Joel Pereira

可能木狗似師拉去街市想平得1萬得1萬

如果最後真係俾頂薪, 可能會叫DDG 簽長D 既約同埋加高價release clause

個勢咁勁又主場 psg啲人又傷晒 其實好合理

Release clause

一定唔會有

10億鎊

木仔壓下價姐, 賤種買左卡吐基本封左一半路
摩佬嗰陣俾人射龜都未走啦

點解要set

我9 UP 下覺得木狗呢D i banker 如果俾頂薪可能要ddg 交換番d 野
9 up 炸, 大家當我冇講過

都係讓半平, 仲要高水

保障大家

搵到啦，係鏡報

有屎波 鍾斯在陣
都可以一季十場CS

嘩屌，個盤完全話比人知 我曼要失分

即係多撚餘

笑
Mirror Daily Times Sun 全部都垃圾黎

因為我記得v92 差d 賣個次, 蝗狗最後好似係出10幾m, 好似重少過我地買入ddg 既價

果陣ddg最後1年約
蝗咪出低賤價焗你放人
呢樣要多謝v92,
算係佢任內少有既一件好事

13M丫嘛, 唔係點解俾人叫賤種

一功抵百過

不過呢2年DDG 踢國家隊時反而會俾自己西班牙FANS 柴台/批評
加上奧脫福班球迷真係勁SUPPORT 佢
點都令DDG 會左多D 其他想法

咁唔止一功, 仲有提拔福仔
仲有見場波悶, 係場外帶唔少娛樂俾大家

個時真係雪DDG出清新

唔知第2張相個女人重有冇o係曼聯

其實去到夏天都係DDG都係最後一年約

木狗拖到好似隔離軌古圖咁就死十次都唔夠

Mvp fax 機

咁DDG都無開口話要走, 就係算敢帥真係敢雪足一年

敢帥連當年仲係天之驕子既李華度都唔俾面，佢又點會射DDG

All in-1 ，睇定樓先

DDG知道條友癲既, 唔敢公開反面幫賤種壓價

其實講歷史真係好似同利市有仇d
曼聯曼城個會章條運河

仲有個年係大賽年, 佢岩岩國家隊出頭, 仲要同卡斯拿斯爭位

要多謝摩狗送咗聖卡西一程
而家DDG坐穩咗1號
又少個原因返西甲

睇完鏝車先發覺 我地對閘都唔係太差
車完全擋唔住250

羊明明唔係閘出身，但佢係大戰守對手既翼好多時都有唔錯表現

羊 = 世界盃最佳右閘

壓縮身後空間 只可以唔壓咁上
車同妓其實好靠閘上去拉闊 老閪都壓前一定多空位
反而羊有時唔會壓好上

宿敵, 歷史既話 森林 = 利
依家既話利 >>>>>鏝>>>>>>>>>>all
不過city如果長久奪冠, 應該遲早都升宿敵第一位, 呢d野都係睇成績
前題係曼聯仲有競爭力既話

M 朗瘋狂失位

琴晚第一球
我都睇得出鏝會咁樣比直線啦
佢竟然會咁樣收入去

曼聯既死敵係.利物浦.列斯聯同保頓
曼城只係曼市打比
其實曼城既死敵.都係利物浦

鏝fans 無猁嗰啲咁癲
猁啲on9 fans成日拎慕尼黑空難出嚟講
Smith斷腳嗰次仲搞鳩駕白車

睇左慢鏡幾次都覺得好好笑
無啦啦縮入去仲指d隊友去守

利狗直情主埸攻擊曼城架大巴
利狗對於manchester 2間球會係歷史問題

除左第一球之外, 重有幾次守時m 朗都係縮左入禁區
唔知係跟order 定佢on 9 啦

列斯死敵味淡好多啦
佢仲賣簡東拿過嚟
之後仲有里奧同Smith
真係咁不兩立就一粒病毒都唔賣過嚟啦
猁>>>>>鏝>>>>>>>>>>>>>>>>>>列

下年如果比個顛佬貝爾沙上返黎
曼聯對列斯聯就有睇野.兩邊都憎到大家仆街

主要係因為列斯聯落左去英冠
論世仇利狗簡直不共帶天之仇

死敵關係淡左好多了
發覺ching你ff能力唔係咁簡單

最期待既畫面出現了

唔覺得係夏薩特都有責任咩
M朗唔係唔留意，所以走漏對手，係佢有留意，但都走入中間
應該係戰術安排
防守時，佢負責縮入中間，左翼縮後睇人
不過現實係點，都係得煙剷先知

簡東拿同里奧嗰陣係鬼英冠
列斯係最後一屆改名英超前嘅英甲冠軍
之後一年就賣簡東拿過嚟

唔講咁多咩歷史原因定球場因素
總之死痢狗就食撚屎啦

肯定冇淡到 列斯同曼市係兩個城市嘅恩怨 只係近年少對賽先冇人講

同列斯仇口應該係本土英撚多
全世界計點都係猁狗

Pre-season 仲要對一次列斯 不過應該新一代球員就冇咁大敵意 曼同列斯各自home grown嘅就唔知喇

家兩隊波對賽都無哂火藥味, 開罐又無乜
講真玫瑰戰爭呢d幾百年既事現代人wfc
講競爭近代一定係同利市競爭得勁d

對psg 馬會睇高曼聯少少

曼城都係油王入主之後先開始上頭6，再過多2,3年先贏英超。千禧年至他信果排講真只係同市打呲，並唔係咩死敵...

Agger
講真 由列斯賣簡東拿、里奧、阿倫開始睇 就知其實恩怨味細左好多啦 講乜宿敵 當年人地又未落到次級聯賽

拎幕尼黑空難黎玩真係屌佢老母。

調返轉其他球迷屌利物浦既希素慘劇又點呀

屌佢老母，都仲未計佢班陷家產流氓球迷搞到所有英格蘭球會係歐洲賽比人停賽5年。

利物浦一隊既球迷搞事要累到所有英格蘭球會一齊停賽，屌佢老母

真
奧脫福班球迷真係
我覺得呢個亦都係馬仔續約嘅其中一個原因，Tony Martial chant次次比賽都好大聲，直播收音收得好清楚
英國班曼迷真係由始至終都好撐馬仔，包括佢俾摩佬玩緊嗰兩年
當然最大係摩佬走咗

諗起Daddy早兩年帶領曼聯 輸比低幾班嘅列斯光榮出局

睇下2011年兩隊fans入場前係點

曼區多唔多人玩Ut
你地會組紫卡rashford定買橙卡

講真, 呢d叫好撚有禮貌

橙啦， 唔駛諗

會升又可以吹

原來你係曼 見你成日係ut po留言

好 買橙

羊世界盃唔係打中場咩

摩軌果期算忠心, 有年全盛成個華西咁
世界杯都有少少貨

但on9 先會用馬仔換

Ddg都唔想走啦
夾手撚完皇馬就即刻續約

得我地咁大器唔抽

敢帥真係留左好多心意

佢對全世界球迷都有恩
可以無限恥笑臭痢狗

如果木狗聽晒摩狗ORDER 買人 (當買到), 而家個陣佢會唔會咁出

DDG
羊 麥佳亞 保定 梳
爆炸 馬迪 普巴
金章 盧西 山狗

哪有錢

曼城睇下咩人

文仙尼+tevez 真係黑人憎到爆

老到仆街

左WB

成隊曼都係敢師同daddy留落黎
又年輕又骨幹

對中堅 前面

Mou 差啲搞到全部唔續約

隨意解約就唔洗出剩底合約既糧

咁簽約黎做乜？真係好笑

比起之前,新一代曼同猁都冇咁大敵意啦

普巴係咪做左人老豆
條友居然唔share相出黎

解約可能會收順啲
可能成份contract打8折
但350000x52=18m
打8折都14m
傻的嗎先解約

無可能解約
搵佢宣傳下賣波衫都執返少少
解約total loss

composure咁低 不了

舒靈咸時期已經獌

祝wl 長勝

高蓮威脅返英：你再次羞辱了我！

【體育】正於美職華盛頓聯隊效力的朗尼再被爆出疑似偷食，有指太太高蓮發火，威脅要帶同兒子回到英國生活。
英國《太陽報》指，高蓮今次是史無前例的生氣，更曾向朗尼（Wayne Rooney）大罵：「你再次羞辱了我！」高蓮這樣憤怒的原因，除了因為這名前曼聯、英格蘭隊長再次因為飲酒上新聞之外，更認為他再被拍得跟其他女性在一起，實在太愚蠢。
消息人士稱：「當高蓮得知此事時，她說要飛回英國，帶同4名兒子離開，留朗尼一人在美國生活。」
朗尼正隨華盛頓聯隊到佛羅里達進行集訓，上周被拍得足足豪飲了10小時；跟隊友話別後，他獨自跟一名認識了數天的32歲金髮女子Vicki Rosiek見面，兩人轉場再飲，更單獨在車上相處。

朗隊又偷食

羊世盃好似左閘黎

傳中比lin 空哂撻q

點解山神要收少4M同你解約

大家咁話
朗隊去曼果陣開始睇

我依家講緊單方面咩，緊係雙方同意先咁講啦
Nasri同Antalyaspor都係咁咋嘛

場波悶係因為佢d too risky既戰術

Ole Gunnar Solskjaer will be named Manchester United's new full-time manager after overseeing a remarkable turnaround since his appointment in December.

The Sun understands that the decision to appoint Solskjaer has been made at board level, though an official announcement may not be made until the end of the season.

Manchester United co-chairman Avram Glazer travelled from the United States to be in attendance for Saturday's match against Fulham, which United won 3-0 to move into the top four.

He sat with Solskjaer's agent Jim Solbakken during the game, and spoke to Solskjaer in the dressing room afterwards to praise him for his excellent work.

紅字

Ndidi都幾勁

The Sun

買到就正

因為解完約可以逗第二份糧

撚條毛
當時迪保斯基出到聲講話DDG如果曼聯無正選位既話, 佢未必會帶DDG 去踢2016 歐國杯

柒左咪認囉唔好咁小學雞得唔得

自己 google 下 Nasri 咩事先好攞黎做例子啦

土超出得 8 場又咁耐無比賽，人工唔高得去邊，剩番半年約球會雙/單方面都好當豪俾你個麻煩友送你走

山狗份約 35萬 去到 2022 先完，唔係弱智都唔會接受你雙方解約咁撚天真啦

記得有手足講過呢條友遠射好勁

哩到FF區黎架，FF下都唔得呀

鬼唔知佢好似Ozil咁長坐賴死唔走咩
我係佢都會咁做啦

FIFA遠射真係屈機 球球死角

講撚完咁多廢話又雙方面又剩原來一句 FF 區就可以兜到，明哂

佢真人都好勁

大家都係係到吹水過日子，唔通係到講兩句個邊就會做野咩，討論區係咁架啦

mu ig 個post
ddg 好撚型

有無人post返白Lin DDG 幅gif

咁吹水討論都有分高質同低質唔用腦既

希望木狗今晚就同山狗經理人講你個當事人廢撚到仆街，份約可唔可以當粉筆字咁抹左佢啦

希望快d簽Alaba番黎

好期待何SIR會點分析

自古成功既出色男人都係咸濕
無咩問題

其實我覺得 ff 簽 包皮 尼馬呢d 都接受到，因為雖然ff 但曼比得起錢

但ff 球會同球員解約 仲要個球員唔收足你錢就好搞笑
不如 ff 埋山狗一蚊都唔收同曼解約

曼城突破足球理論

Ndidi 同馬體個Thomas我覺得可以試下
平平地的話

平時呢個時候已經出左片

掙扎緊點出片呀

Ndidi應該都唔會平

諗唔到點兜

6個字 突破足球理論

何wayne同呢到啲手足一樣，講曼聯九成講連加特唔拉右邊

但我發現無人話馬達唔拉右邊

我就細細個睇何sir學足球理論嘅

天元突破足球理論

好野黎 大把球隊會追

又唔好將何WAYNE 扯埋黎講=無問題
曼聯無右翼無人拉邊問題已經講左5年, 唔應該因為贏波就無視呢個問題或者因為何WAYNE講過就反對呢個問題

連加特打反擊好但打弱隊反而柒, 好大程度因為佢入中路但唔識傳送又無空位走
而且拉邊唔係叫佢永遠唔入中路, 而係睇時機入中路,
而連加特對於個時機依然係唔成熟

留意返SO SIR教之後成隊球員都穩定地好左
但LIN 有時好好, 有時好柒, 呢樣領隊同佢自己都要知

至叻係你

我曼好似冇傳過有興趣

3日

我只係覺得神奇
馬達同lin都係被安排去右翼（公佈出黎個陣容係咁講），但現實中兩個多數都唔拉右
但出到黎，淨係屌lin佔中唔屌馬達

買左主場對修咸頓，希望到時問到hehe拎簽名

另外有冇熟倫敦既巴打

死撚開啦Glazer
渣渣淋賣盤比油王就多謝你啦

上面答左
MATA識傳送, LIN唔識
好簡單例子, 上場mata 入中路之後, 會回身比返overlap dalot, 又會分邊比馬仔,
佢係無普巴果d 靚絕長傳咁顯眼, 但用波合理性依然係高

lin 佢有佢強項, 3打3反擊佢咪好過mata, 速度迫搶咪好過mata
但密集果陣佢入中路作用好低
young 走靚位佢睇唔到, 入中路多數橫傳回傳, 甚至傳失

再睇整體表現
mata 出場你會知大概佢平均表現
lin 出場你都唔知佢幾時好幾時差, 一場好掂, 一場無所事事。

曼聯長遠都一定有lin,
講出佢問題唔係想佢走
而係佢自己都要知點樣令自己發揮穩定
要求lin 練傳波要練好耐, 但走空位係佢強項
既然向中路走無位, 點解要以卵擊石

Dirty work

條友好搞笑

係漏左, Dirty work 最掂

又想引戰

咪引戰，難得爵連未出現
Lin既作用係企係持球者附近嗰個走來走去，有機會就入前、撞牆
佢打英格蘭都係咁做
雖然佢控波有時好撚柒
佢無馬斯亞、華舒福既變速速度，叫佢拉邊咪盞佢去柒

何sir 出左片啦

其實係, 佢要生存只能做中前場自由人
佢根本無做翼能力, cut in翼 爆底翼都做唔到

你有無睇上面講咩, 唔係非黑即白要佢100%打右
無人唔比佢打中間, 無人叫佢打正宗右翼,
但邊路明明有位佢最近都唔走係咪意識問題
佢90% 都企中間以無用, 作為自由人就理應搵個空位為自己增取更多機會啦

退一萬步講, 普巴朗隊明正言順打中路自由人,
見邊路有位好多時都會去幫手
再講overlap 有幾難練, 早幾場佢先出左個靚波比普巴

唔係非黑即白要佢100%打右
而係當佢90%企中間果時, 分返多少少例如30%走其他空位已經好好

睇錯歐聯後日踢 quest錯假

原來熱狗都係差鏝猁五分，都咪話冇機

作為中場 乜柒都勁 又冷靜

無認真統計過佢有幾多時間拉邊，但我其得何wayne條友講，對般尼嗰場，lin後備出黎，廿分鐘左右，都嘗試過四次右邊進攻

唔好講到主攻/破密集好有一手啦
sob出場之後馬達正選左4場對下遊球隊，雷丁/找卡數/般尼/富咸，踢成點大家有眼睇，有睇波就知呢四場入面頭三場係sob上任入面踢得最差、最西嗰三場，就算上場踢得好，但係大部分嘅入肉攻勢都唔關馬達事（不過如果你覺得馬達踢成咁就係你收貨嘅表現就另計啦 ），不過如果馬達真係有你講到傳送咁勁，上面我提嗰三場波就唔會踢到咁啦

條友最近學人出歷史足球片，去講返好耐世紀前既比賽

夏天出8000萬轟落去啦

Valencia and Darmian were the only #mufc players missing from training today #mulive [men]

433係咪曼 現有人腳最好既陣式？

Ryan Giggs attended United’s Champions League training session on Monday. #mufc [Mail]

華隊要走了

正常啦 依2年退化快到

有冇手足同我一樣覺得psg放啲流料出黎造弱自己 又可以比莊造強我地

唔係有工返緊咩傑長老

唔覺 本身係法甲都養生開

今年係咪第十年有紀念賽 踢埋先走

唔明why有人睇何sir
放個fifa陣出嚟9up廿幾分鐘有咩好睇

當龍心咁睇幾過癮

就係因為佢地穩坐法冠仲咁博先有問題

莊家咁睇得起我地

16強就放流料 俾佢入到8強再放就冇人信啦

調轉咗 一係平手

對曼聯呢d二線料洗撚靠口術咩

熱狗靠得住

4.15

so蛇做晒功課 已經feel到聽晚場波教材級

巴黎個Topic

熱狗 傷晒d人但其實拎晒分
好勁

點解佢地咁無志氣

大佬無限錢 聯賽領放

曼聯D球員狀態好 普巴近9場8個入球 5個助攻 加埋主場 加上英超名氣高D 多人追棒 好自然熱D

就算摩蛇帶都起碼要贏一場啦
主場無理由唔博盡

屁馬同卡雲都傷左
加上近期巴黎on99
曼熱都好正常

利申:已經all in-1
曼城都60車仔
王者獌至少10:0垃圾巴

啱 已經唔中你死全家

fuck off cunt

史摩寧：食素令我更強！
史摩寧現在不吃肉、魚、蛋及奶製品，他大讚成效：「我們為肌腱做測試，在對上一次測試中，我提升了百分之三十五。在單車機上我的力量也提升了。我持續變得更強，成績也更好。」

這位29歲後衛經歷了兩個月腳傷後周六回歸曼聯正選陣容，他認為吃素令他恢復得快，皮膚亦變好。他坦言吃素決定受太太影響：「我跟營養師和球會主廚討論過不同選擇，我也很大程度受太太Sam影響，還有我們在家所吃的。」

他更透露主廚為他安排了一個吃素角落，許多球員看到也覺得不錯，更很樂意嘗試。()

但食女令你更廢呢

自從換左呢個髮型真心覺得佢勁左

最撚on9係佢有一班信徒，當左佢既理論係真理

都唔明點解蘋果會搵佢同何輝一齊做節目

一出返黎就CS

巴黎班友痴晒線

讓球主又會咁高水

成個後防350k
唔計白lin

木狗諗乜？

回左啲架喇，中午睇有2.02

not 亞洲盤呀

-1要贏兩球先有錢收

迪馬奧脫福瘋狂剷草

原來大米又傷左

你班曼係醒既就拿拿聲投降, 唔係4億買撚哂你普巴DDG

羊續約了

one year extension

幾時到西班牙幫

一個一個黎

史長老正式接手奧咸

Ashley bb

塵羊

因為係Salford City 班主
呢單野要英足總批

On9爆閘曲線狗
咁多時間番去裝香比你全家啦

de gea 拒絕左35萬磅份約

sauce?

Daily mail

批左了

唔好走

報導係講ddg堅持要35萬
唔係拒絕喎

佢係拒絕讓步

唔知會唔會好似加利仔 亨利咁
講波就也文也武

屌 將黑奴同後防班友份人工過d落去咪得囉

ddg

好快就知史長老會唔會又係加利佬咁，講就兇狠，教就轆撚

Daily mail其實係ok

鈀個啲球迷都覺得勝算不大
出面啲盤又開到咁
其實會唔會我哋低估咗自己曼聯實力

唉，如果舊年冇山冇黎到，依家同DDG傾續約會順利好多

其實 普巴同ddg 拎隊中頂薪唔過份喎

柒左咁耐
毒撚無自信是常識吧

拉鋸下都要既, 木仔條生意佬邊會咁易就範
最後都應該續架喇

定係可以幫評述員聯盟挽回面子

宜家ddg條女無再嘈？

每當自信既時候, 就係奶野之時
總之不問價買下盤

現實少少
曼聯唔係差
但整體實力同鈀黎係有少少差距
如果曼聯買到一個勁中堅
都可以話同人旗鼓相當

條女想佢返馬德里, 而家蝗都買左卡吐
去蛆/PSG同留係曼, 對佢條女應該無咩分別

好彩無去 比人丟死老鼠

兒登仔未做過野簽過約 唔好笑人啦

評述員聯盟全部垃圾黎
加利佬：廢Up王 撐摩
享利：爭冠份子 教到降班

congratulation ash
congratulation Manchester united

姐係agger 左

又多一個加利仔

享利接手個陣邊撚到爭冠

依班多嘴狗
如果無爺爺 亨利仲係法甲炸

假曼/真心膠

羊聽晚就收鳩迪馬皮

包皮就收尻我地皮

福仔就收包皮皮

約已續，不了

所以如果有球隊真係夠膽突破足球理論去請何Wayne做戰術顧問，甚至教練，咁就可以知道佢既理論有幾偉大

有冇手足聽日等到4:00睇我曼

所以真係唔明 點解可以有曼迷話
寧願猁贏 咩好憎鄰居
心諗 你到底係未曼迷

幾時簽到包皮

做曼迷
第一 愛曼
第二 反利

呢啲野唔係要教下話

屌撚醒班PK

記得早一兩個月有個傻鳩話咩解除球員合約最多咪好似打工比人炒咁賠番幾個月人工
唔係點保障球會 咁話喎

咪係，猁狗班傻鳩成日屌古天奴25
又唔諗下佢地件vvd點買返黎
月尾嗰場就算嬴唔到都好, 最好踢斷vvd隻狗腳直接收猁狗皮

做好自己 堂堂正正打返場唔得嘅咩
好地地講乜踢斷人哋隻腳

支持福仔屌打包皮，真金童

學埋利狗啲衰嘢

其他隊就好地地，但同猁狗踢既話，本生場波已經唔係好地地

我真人聽到的
個下真係
然後佢仲要講得好理直氣壯

奧咸英乙排10幾 哥迪奧拿都未必得la

蘇蛇之前教卡迪夫城咪又係教唔掂
但莫迪同曼都好掂

贏唔到都要傷返對面 同我最憎嘅謝狗有咩分別

無錯, 其他隊就算鏝轟妓熱都可以正常踢, 嬴輸都好
對猁狗使撚講仁義道德, 最好踢到佢地斷腳收山仆街死

幾時開始要同猁狗客氣, 咁同班支那人講道理有咩分別
一向對付班仆街就要俾佢地更仆街

老老實實
今場計實力點都差唔過耶子VS拜仁果年

講真, 邊隊都可以平常心踢, 就係猁狗唔得
當年費sir身為領隊都爆粗話要踢班猁狗落黎
點知呢度仲同佢地講道德

啱，一陣又話 FF 下都唔俾告我虐兒就仆街

咪懶醒撚代表費SIR OK
原QUOTE係"My greatest challenge was knocking Liverpool right off their fucking perch"
佢係靠自己嘅足球理念加埋隊波嘅實力踢猁落王座
而唔係靠踢斷人哋對腳OK?

聽晚包皮感受到奧脫福威力 夏季嚟我曼

左膠當道
佢笑鳩我哋空難嗰陣有無諗過我哋呀

你幾時見我代表費sir? 寫到明佢身為領隊都爆粗屌柒猁狗囉, 盲撚左咩
敵對球迷想對面斷腳有咩問題, 不如問下班猁狗想唔想你普巴ddg收皮?
咁撚鐘意友好過去一本曼利丫笨柒

屌你咩
你鍾意和平唔使做糾察呀？

支持牙福

係 你唔搞尻人，人地都千方百計搞尻你
睇下連登高登班賤種痢狗
連盧卡古傳失波比人都要專登改個名
輸比鏝1:6又關佢地事改個閪名提住哂
曼迷即討唔爆post隻賤種沙狗都要咬住哂
（講撚到明即討/吹水區兩邊都有人討論）
咁撚多野都係冰山一角
我就唔撚見有曼迷會咁撚小家

梳斷腳果陣 隊閪波笑得最大聲

[url]http://【體育】領隊摩連奴在去年12...[/url]

岩啦，走去鳩嗡做下評述員咪幾好。
唔好再教波啦

人地仆街笑尻我地空難，佢小一隻腳已經好客氣，不過仲有3隻腳

沙狗條賤種狗嘛，總有理由合理化自己啲濕尻狗性
仲有有年世盃前熱身賽屎達寧收山腳剷華西
有條賤種痢又係話係出於競賽精神無問題嘛

你話普巴衝動無腦都好, 呢啲就真曼喇
呢一野睇到唔知幾爽

上面幾位巴打 我講得唔啱聽唔緊要 我都唔會續點駁喇
我只係覺得 你哋唔好成為你哋最鄙視嘅人

對其他隊咁做梗係唔啱, 但係猁狗根本唔使放過
當年hehe俾隻謝狗踢到仆街, 人地都唔會同你講仁義道德

邊有岩唔岩聽。最重要係猁狗輸，唔輸都要佢地殘

班友仔既ig真係個個都好開心咁

死la, eric 都支持武磊
實比班連登仔話係五毛

聽日就知邊個係亨利

聽晚中堅連迪搭拜利會唔會好啲
拜利或者抗衡到包皮

續哂約先啦

正路都係B仔搭白lin

Solskjaer, “When PSG play in the league it’s different because they know they’re going to win the league anyway. It’s interesting to see players live, you see different patterns and players as well as how quick Mbappe is.”

出屎波睇下包皮幾快

正路bailey+lin 係最勁

對比法

Martial on Solskjaer staying, “Well obviously things are going really well at the moment and we’re pleased to have him with us, so yes, we’d like him to stay.”

搵拜利守包皮會唔會食紅牌架

我覺得搵hehe man mark 佢成場可能會仲好
唔好俾太多機會佢掂波

so sir 識法文架咩

馬仔搵佢回應

史長老正式做OLDHAM領隊

識都唔奇
歐洲人學多種文唔難

Daddy

有即時傳譯

馬仔迷SO

好掂

普巴有場賽後訪問講過馬仔識講英文 仲要講得幾好 不過佢唔肯主動講

佢怕醜, 驚記者會失準

鬼係
佢地有啲係識講 但特登唔講

馬仔岩岩來個陣係唔識講英文架
地標戰對猁換入來 阿敢特登揾c奶做翻譯

馬仔唔排除嘅
但有啲鬼佬 法國德國個啲 唔少識講特登唔講

頭先打漏左
應該係普巴話而家馬仔識講英文

更加證明馬仔有心留係曼聯踢啦
迪迪仔開頭來 都係唔識英文

反而啲人話華隊長唔識英文先出奇
踢左英超起碼10年, 唔多唔少都識啲掛

我反而係驚教練團比人技術性擊倒

咁認真 10年都唔識 係出奇喎

始終要輸既, 我諗應該無乜人信可以不敗到季尾
輸完識彈返起就得

佢地唔鐘意講英文

依排多仔成日臨尾香

輸鈀都冇話乜咁大不了

現階段食到應食既最重要, 前三任領隊食乜都可以哽親

psg 主場就點都要博, 好醜都係兩場波, 博唔到大家都明, 博到就士氣大

阿車容易歐霸走得更遠反而仲攰

咁佢真係唔識 應該係識聽啲單字同足球術語

呢個真, 主場好好睇睇嬴返場波
作客真係輸返突都叫有個交代

輸唔係問題
我係驚sob打大戰既部署 排陣or戰術運用未夠火候

排陣都無得點轉
9成9都係

馬福
lin
pog hehe
matic
shaw bailly lin young
ddg

基本上已經係最強11人

早D俾so sir喺唔太大壓力下去適應同學習點帶歐聯淘汰圈可能好事

ddg唔續約都幾大獲

同意我哋係心理包袱細啲嗰邊
我哋2個月前16強抽籤嗰時冇人覺得有機會贏到PSG

又係用名宿

Chelsea could look to Maurizio Sarri's assistant Gianfranco Zola to 'steady the ship' until the end of the season, with the club considering the future of the former Napoli manager.

諗緊聽日買唔買psg 做感動對沖

唔知迪馬條撚樣會唔會比人噓爆

領先3粒比人追返平

歐霸又未出局，前四就未跌得出哂
就話要炒人
果然係軌嘅傳統

最近3場有2場加埋輸10球
叫英國班球迷點接受

同前四差一分都炒

第一年磨合期點都要啦
我覺得沙利冇摩狗同椰子咁差
上半季全場壓住打俾利逼和同打爆曼城都叫有代表作同埋真係進攻足球

我覺得蘇蛇3人組(費倫, 卡域克)臨場調動仲係麻麻地.

比摩狗影響得太深成日覺得呢排係虛火/士氣波
希望聽日可以話比我聽我係過份擔心

可能肥普下季去軌

期待楊格聽日收迪馬皮！！！

當初沙利同愛蛇都係順風順水, 希望而家唔係虛火

無期望無失望啦，預咗會輸先

虛火姐，打富咸一開始都比人屌打

虛火啦
主場都要熱血逼和般尼

咁班軌點平衡心理?
lm睇班軌改口話mma係足球嘅一部分 唔撞得去打乒乓波啦屌你老母

正義鐵拳
正義飛鏟

估計都係1-0 輕鬆曼小勝
馬仔首球

羊仔輕鬆完封迪馬

Asked Martial what was the difference between Mourinho and Solskjaer. Says he has been asked to ’attack more‘. #mufc

就算歐聯出局點都撐sob
PSG大熱，抽籤個刻都預左出局，有前4同聯賽贏到猁就得
中場真係要買多個

洗唔洗咁撚快燈定

Ruben Neves la diu

祖記又執到好野

藍斯40萬鎊週薪
咁睇山神都唔算太顛

但40萬週薪
同山齊士一樣高

Aaron Ramsey: Arsenal midfielder signs £400k-a-week deal to join Juventus

條撚樣咁都40萬
個轉會市場顛左
人工去到變態既水準

卡雲尼firm咗無得出

因為免簽先咁高人工

同曼一樣 買隻高人工後備

咁既話
山齊士35萬鎊都未去到藍斯水平
曼聯互換 加比人工

我曼psg讓波

痴撚線

40萬點解要藍斯

原來史高斯做左英乙領隊

Paris St-Germain boss Thomas Tuchel has confirmed Edinson Cavani will not face Manchester United due to a hip injury.

卡雲尼真係出唔到

佢本身好似係oldham fans

佢老豆係

天佑我曼

唔係thigh injury 咩

An update from the club stated: "Medical examinations have revealed an injured tendon in Edinson Cavani's right hip.

主場贏到啦
唔洗咁擔心

唔好燈

主場連般尼都贏唔到就想贏鈀？

今晚就教訓下呢隊西波

呢隊西波不敗咁撚串點都要教訓下

迪緊條撚樣會唔會比人屌到仆街

馬

其實對面前面3個仲有包皮、迪馬同迪斯拿

最好屌大力d

根本對面個陣都仲好勁 出面講到贏撚硬咁

聽落好似講緊我曼咁

事實上就係講緊你曼
今場就炒你456等你成班改口叫蘇狗

馬迪爾大戰麥巴比

應該勁唔過前年世三+柏度+哥斯達掛

摩蛇係度一定屌打

今晚all in psg情感對沖了

前果場豬左俾迪比鳥

聽朝topic :馬仔走，回購迪比

想問下呢件外套，香港有無得賣？

回購埋迪馬
so 9 躝, 杜蛇in

迪斯拿又一次玩弄我地後防

仲有個華拉堤
聽日準備深潛算

冇呀

可能old news左

前鋒華ig拍左條片幫一眾獌狗打氣
連件衫都係真曼

出面有post 話我曼2億買尼馬

好似都傷埋

佢地嗰代全部都真曼啦
你睇返Rio, 佢, 星仔, 貝碧 呀咁
好正

唔通佢地要出反骨特？

買佢老母
打英超比人剷一剷由自己禁區碌到人地禁區

買翻黎打右翼咩唔通

尼馬嚟打右咩

2 億買唔買到包皮

肯定唔得
鈀鑗喎
尼馬就話麻9煩可能有少少少機會放
包皮咁乖
點會放

仲有條友本身+打法都易傷, 好似年年下半季就傷一排

換你老母

條友每年個妹生日都例排放自己假, 點管得掂佢

續ddg好過買泥馬啦
仲有隻全能到仆街都出唔到
尼馬黎好多人冇位踢

你老母加錢換

直接用錢買都話, 點會戇鳩到拎馬仔去換

成日想打馬仔主意

有apm adidas有

pogba整頭

仆街了

用佢老母加錢換應該得

thx

連藍斯都四十萬鎊，DDG 35萬鎊真係點都要比

摩佬果陣 練波都會笑啦

做隊長點同球證理論？

最緊要有前4

摩佬夠曬火侯啦 結果呢

拉比奧特比簽左巴未？ 攞來輪換hehe馬迪都唔錯

條友好似係猁迷

泰仔真係形容得好正，俾你毒打完仲要俾笑住同你握咩

華一招：50 50 haha hehe 5050

呢個PAGE D 漫畫高質好多

基本上隊隊都抽, 夠哂公道

條友fb轉左頭像

今晚主場讓PSG 有無人解釋

hkjc wants mu lose ball

主場+PSG傷哂

Rojo都有份復操
但係大米依然無影
佢究竟係咪傷左

屁馬, 卡雲屁出唔到

我對於贏PSG係好有信心

今晚入場睇

bale 仲少人工過死神?

大獲 ... 學友哥你出名燈就係籃球友都知

華拉堤都好似係

買到就唔理咁多啦屌
得罪講佢，成個球壇入面美斯之後就到佢

ic果個啜咳好多

有包皮喺度屁馬算鳩數啦

個頭成個文尼咁

唔係包皮咩

咁表達既野唔同既。
IC純粹想表達沙利俾哥迪奧拿打到仆街。
而新聞有報導沙利係賽後無理會哥迪奧拿既握手就直接行返入更衣室，所以Just toon it就想表達「屌你，你剛剛先打左我鑊咁，你仲想我笑住同你握手，哥迪奧拿你咪咁仆街啦」

可能old old news 左? 有話SOB 轉左正, 但會季尾先公佈

尼馬技術，視野勁好多

今晚想出去睇波 知唔知邊間Bar有開直播睇

想馬去右定打後備

邊有可能咁平, 比多兩倍可能得

流料多
始終都係歐聯資格決定一切

Antonio Valencia and Matteo Darmian missed Saturday’s 3-0 win at Fulham, before which Solskjaer said the defensive pair had “niggles” which could keep them out “for a couple of weeks”.

得罪講句 美斯之後瑋定係連加特

第3張👍🏿

全能到仆街

識睇一定係睇just toon it

已經覺得流料多
如果今晚嬴到PSG反而轉正就希望大好多

咁都平
ching搵開幾多

華拉提唔係話可以踢60分鐘咩

今晚去邊到搵LINK 最好?
(希望起到身啦)

reddit

一陣廿億買晒你全隊

1個ddg 都1b 啦

可能都好

利申我覺得格拉沙已經算好的

有冇手足覺得今晚贏唔到 次次被人睇好就奶野

後日就係

你真係天真嬌黎
呢隊19可以贏到大巴黎

藍斯都40萬週 全能到仆街都唔算貴了
睇黎全部球會都要大幅度加薪
熱真係留唔留到人

講真諗晉級就諗太多

但兩回合主場點都希望都好好睇睇

本身都冇乜機會

今場唔失作客入球當贏左了

傾今時今日都仲係12萬鎊週薪真係CLS

艾力臣續約開11萬鎊週 連仔都多佢幾萬

kane, ali, son 都係新簽約

唔知係咪續約前比迷約佢地飲

一黎既時候: 如果贏到, 建立返軍心, 轉正希望大好多
贏左第一場: 如果贏到第二場, 轉正希望大好多
贏左第二場: 如果贏到第三場, 轉正希望大好多
贏左幾場: 如果贏到熱刺, 轉正希望大好多
贏完熱刺: 如果繼續不敗, 轉正希望大好多
十場不敗: 如果上到前4, 轉正希望大好多
上左前4: 如果贏到PSG, 轉正希望大好多

OLE 條路都幾難行

全勝到完季啦屌

傑斯返左去曼聯卡靈頓基地

睇黎隊友都好撐蘇B
大家一條心唸戰術

班後生仔終於有救

倒數

無限考牌

據報道，在曼聯與巴黎聖日耳門的歐聯首回合淘汰賽之前，俱樂部名宿傑斯也回到了卡靈頓基地。

據悉，當地時間週一早上，在曼聯全隊進行訓練之前，傑斯開車來到了俱樂部的卡靈頓基地。

當地時間週二晚上，曼聯將在奧脫福迎來與巴黎聖日耳門的歐聯淘汰賽首回合比賽，目前在蘇斯克查麾下他們各項賽事11場不敗。

蘇斯克查正在帶隊備戰，而傑斯也來到了訓練基地，目前他是威爾斯代表隊的主教練。

如果傑斯能夠結合到v92 同老費戰術
咁呢對曼聯

藍斯都40萬磅，就算唔洗轉會費都唔值呢個價，到頭來賤蛆其實冇乜慳到個轉會費，只不過俾左落人工到

十足十好似籃球果邊，早幾年咖哩仔拎MVP, 但果年人工係1000美金左右

而家曼聯可以有返D 成績
就係因為OLE 教

以前椰子,V92,摩佬既時候
就算隊波出現問題
費sir 或者其他人都唔好意思比意見佢

而家大家睇左後費sir 時期幾年
知道邊度出事, 點樣去返以前個水準
見係自己友, 比返意見
ole 又肯聽喎個衰仔
有咁強大既後援教練團 仲好過任何一個名牌教練教

Lin

1000美金？

兩億點買包皮呀
Psg 1.8億買
仲要佢週薪70萬

70萬

點同呀
Curry 頭幾年又多傷又唔係勁
簽個份約實低啦

係呀 尼馬好似100萬

Ff 買人地啲人既時候 唔該睇埋比唔比得起人地人工
英超人工平均地高
但講top 人工 西甲 意甲 法甲都多英超唔少

至少傑斯係上任v92 既助教
知道曼聯問題起邊 又咁多年起曼聯
既然摩狗呢D 傻佬都係v92教出黎
無理由傑斯就唔得

無論佢最終係集合92班青訓既意見定係用v92果套
佢對曼聯都係好重要

今晚大敗了

講多句 基沙文份新約都100萬週薪+2億release clause

高到痴撚線真係

我搵唔到source喎
Source多數都係講ard 300k

疤新簽個個de jong 都50萬

35萬山狗都已經係英超第一人工
係西甲都唔知有冇top ten

今晚我獌一定贏

After tax

下體都比得起咁高

咁我諗普巴下次續約都100萬起標....

印字有保證

打少左個萬字

所以好多老將屌鬼 你去追下馬體啲news 就知
個個都嘈要加人工

英超d人工重要係稅前

冇卡華尼冇尼馬

同埋上季好似的確係around 29萬到
但世界盃後trigger 左唔知咩 加左人工

所以英超人工真係唔高
但啲阿豬阿狗都拎緊幾萬咁囉
西甲啲傻閪廢物咪1萬-2萬咁

Dybala 都拎緊700m per year after tax

做緊特價?

上網見到

打錯 7m

何sir又燈我曼
補返幾飛巴黎先

人工咁升法，應該好快就會有球會財政出現問題

疤買完de jong 之後 summer 都應該要賣古天奴/dembele

包皮20歳就搵成千萬港紙一個月

呢度計一個月..其實山齊士只係同古天奴差唔多
你再睇下美斯.c朗..美斯係講緊150萬週薪

過去4年，尼馬一直能陪妹妹過生日，因為一到3月，他不是受傷就是停賽。

目前看來，尼馬也將連續第5年為妹妹慶生。3月11日，尼馬的妹妹拉法埃拉就將年滿23週歲。

昨日，大巴黎官方宣佈，尼馬暫不接受手術，將保守治療，預計缺戰10週。據悉，尼馬也將因傷缺戰兩回合對陣曼聯的歐冠盃淘汰賽。

2015年和2016年，尼馬因為停賽，可以去參加妹妹的生日派對。2017年，尼馬在巴塞效力的最後一年，他因為肚痛無法踢比賽，也趕上了拉法埃拉的生日。

去年2月底，尼馬右腳踝扭傷，第五蹠骨骨折，再次趕上為妹妹慶生。

包皮份約仲要年年加
之後個幾年加得仲多
拎盃又有勁高bonus

英超上榜個兩個都係廢物

其實山齊士計返你最多話佢唔值
但唔算貴
球員互換..即係米希最多值20m-25m
年齡問題
仲要比摩狗搞到佢咁
山齊士50萬鎊.一星期大約200萬
即係一年24m...其實你話好貴又唔係

但全能到仆街依家打得差ja

邊到有寫100萬週薪
睇左幾份英文source
都係收緊£342,307 一個禮拜

睇錯去邊到搵LKK

基沙文週薪大約70萬鎊

當然佢西班牙既計法.同英超既計法又有d唔同

網店價？

岩岩睇隔離post
dybala 週薪1x萬 炸喎

Juventus ace Dybala to sign €7m-per-season contract extension until 2022
意甲講年薪係稅後既
姐係稅前around 13-14m

果年曼聯仲要歐聯冠軍
佢仲串柒雲加識教後生仔多過曼聯
老費都串柒佢

藍斯呢d 垃圾唔知有冇後悔過無去曼呢
傑斯推介佢黎..果年曼聯仲要囉住個歐聯冠軍
聯賽冠軍.肯買你你都執到

轉頭去阿仙奴話因為雲加識教佢多過曼聯
到頭黎連個聯賽冠軍都唔到.都夠膽當時串費sir

費sir反問返藍斯.阿仙奴有幾多個後生仔青訓
佢點樣評估曼聯比起阿仙奴起練後生仔係輸比阿仙奴

Julian Draxler: “I was asking him (Angel di Maria) some things about #mufc, but I won’t tell you what he said! It was nothing bad. We need him tomorrow, especially without Cavani and Neymar.” #mulive

原本臭燒都咁高
唔怪得瀨死都唔走

睇親妹啲球王飛機片見到佢12碼果種妹
就好撚想笑

稅後？

中路囉，反正位置係死嘅

“Lyon is a great city and this is a very good club as well,” he added. “So I’m really enjoying myself. I’ve been here three-and-a-half years but, of course, I still love Manchester United. Everyone knows. I must come to visit one day."

”I see some things on social media from United fans and I get very happy. It makes me very glad when I hear from United supporters. Of course, United means a lot. We have that phrase: ‘Once a Red, always a Red’, and I will always be Red. It’s just fantastic. The club gave me everything. I played for them, won titles, it was an amazing time in my life."

細孖
v92個仆街點解要賣走佢

同佢同期或者之後既後生仔

藍斯，張伯倫，張伯斯，贊堅遜，傑比斯，伊禾比，比利連。

講真呢堆年青人有幾成功？

Alexis Sanchez and Martial fighting for one place

“They’re not fighting, they’re team-mates,” he corrected with a smile.

sob 記者會講d 野真係令fans 同球員都好服

無
所以藍斯當時真係智障

山狗點fight牙

原來琴日sob 帶馬仔去記者會係要馬仔負責翻譯法國嗰邊記者問既問題

咁08年去阿仙奴時，當時曼聯既中埸有史高斯，傑斯，夏格維斯，安達臣，吉遜，朴智星，費查。咁以佢當時既實力，真係連後備都唔輪到佢既。

可能佢自己計過數，去阿仙奴上陣機會會多D

當年 差D 買到巴利同 藍斯
費sir 應該識用得幾好

隨時變咗費sir用藍斯唔用普巴 然後普巴無返嚟

🇵🇹 Cristiano Ronaldo

118 Games
32 Goals
18 Assists

🇫🇷 Anthony Martial

106 Games
33 Goals
17 Assists

咁阿朗 岩岩黎曼果陣 鐘意插花多過入波既

講真 呢幾年能羊都好過佢
佢留只會係另一個少啲老烏嘅Jones

利：印過細孖

回家吧

客觀講
當年C7 442
now Martial 433

但係
Martial=黑C朗

仆街黎 賤價賣走細孖

仲有個陣啲翼邊有咁多波入

懷念小豆多啲
新舊代娃娃臉殺手

不過唔夾宜家曼

少林足球啲師兄弟全部歸位果下

撚羊攻不銳守不穩
細孖個時頂多魯莽啲 比佢成長多幾年唔覺會差過羊

m keane, shawcross
傳曼連成員之一

能羊仔呢幾季其實唔差
仲未計嗰時右華
兩位站穩住腳之後少左好多失位同包越位啦

打後防魯莽真係死罪
仲未計佢太單薄仲易傷
雖則後期已經大隻左啲

M keane 本身曼吧
不過未過般尼個陣，係曼未儲到經驗

講真佢真係值得留低
佢有做隊長嘅潛質

你要搵細孖比 梗係搵返羊打閘既時期啦

退一步諗 如果細孖仲喺度 依家應該唔使愁右閘

其實兩個都係曼出身

其實兩個都係我地青訓出

我係指羊閘呀

但藍斯唔係係阿係咁傷 應該都好勁
傷極都咁勁 同埋英人點計都有用既

本身我對你好有期望, V92 個期都打得好好, 希望仲有得番黎

下下簽free agent都俾勁高人工，不如揼舊錢早買早享受

其實細孖都跌得好勁 但都係果句點都好過羊打既 一場差就賣 咁c朗都比人賣左幾十次

根本free signing就唔需要撥啲錢做人工
係嘅話 咁free signing仲有咩着數

其實40萬週係稅前定稅後

原來大孖去埋法甲踢南特

大細孖

果陣疤賣尼馬，我真心驚疤黎打劫馬仔

無Buyout-clause嘅話 你掉50M比雲加都唔肯賣藍斯
而家當比Buyout 唔係話要慳錢

澳門威記專門店有

但山齊士個人工係隊中根本唔撚合理， 講緊佢一黎乜撚都冇做過已經係隊中最高， 踢緊個啲心諗你乜料， 加陣仲要冇貨賣， 仲會破壞哂薪酬架構， 加陣曼聯要自己食返哂， 活華特好嘢

摩佬正食屎狗 為左唔俾哥帥買到先買

仲有激馬仔

反而覺得好合理喎
大佬 個陣山狗都叫係人地當家球星 一線黎 個價合理呀
只係冇人知佢回塘得咁勁咁快 家下馬後砲睇咪唔值囉

仲有 唔好唔記得 普巴返黎個陣都係全隊最高薪
都係一黎乜撚都冇做過就已經隊中最高

唔係咁計，比左錢係而家幣值

人工係慢慢出，連通脹反而係仲貴

其實件野幾錢？

Good article on Keano

[url]
[/url]
真曼

法蘭克福Luka Jovic去左巴狗

J少件

屌

原來未official，當我冇講過

Jovic 好野黎

又後生
不過我想丁Piatek多
睇死米蘭一兩年內又要放人走

暑假轉手就賺幾十m

用渣古換就最好
再唔係比隻山狗佢啦
我信山狗有力係意甲屌打人架

福仔正前有排打
搵個老嘅返嚟輪換好過
留返錢買中堅防中好過

呢兩個去意甲應該可以返生既

包皮真係應該得疤鍠會去
點會黎我曼
拖舟教就話姐

中堅如果拜利白連keep 到其實夠做

屎波宗師岩岩續約都唔會放走啦, 一隊好難KEEP 三個正選料中堅
仲有洛河, 杜仔

文迪蘇傑嘅話就perfect

又改得幾靚喎

主w有2倍幾好分

魔性澎湃

就算今晚真係贏到都唔敢開心住

先主後客 下場都係有排驚

疤作客鈀都輸幾球

其實如果管理層話贏到鈀先永續sob 就真係on99

人地隊波人腳計點都高過你

仲要叫做磨合左幾年

其實sob 咁有親和力

十勝一和都係其次

眼見家下隊波開治有翻以前果種熱血

球員一心、教練團歸位、阿蛇又會後面幫下忙

加埋幾位師兄弟都應該好撐sob

斗膽講句家下眼前唔比機會sob 坐正試下就真係

都要俾啲壓力既, 而且係報紙寫, 真假都無人知
而家成班球員人心去哂蘇b度, 佢有本事叫到班友同佢搏命
剩係呢樣都夠轉正佢啦

文素基治仲可以打埋右翼

咁我都唔太信真係用個咁on9既轉正條件既

So 囝又考牌了

西班牙好似重稅過英國
計返應該同鋼琴家差不多

其實蘇斯克查既戰術比起老費仲要先進
至少依家佢用到普巴打前腰
我唔信一個咁聰明既球員唔識睇其他教練
既戰術.

老費講過.佢係史上最強後備
原因係因為蘇b會分析對方既優點同缺點
然後就好似戰術圖咁起佢面前
呢個係老費當年咁講.

但比唔到佢要求既兵佢就好難玩
因為防守唔好

馬仔話蘇b係一個有不同戰術同風格既教練

前你老母腰

普巴唔係攻中咩

又要考牌啦

前腰係咪支那字

咁攻中咪攻中囉，前乜撚野腰

@我是草食男
屌人啦 快

進攻中場咪進攻中場 前乜撚野腰姐
前面係肚 後面就腰 前你老母腰咩

sor.睇得多支曼d新聞
同化左d字

我忘記左支那人形容攻中係叫前腰

不過依家睇返曼聯原來有2金童.1銀童起陣中
普巴.金童獎
馬迪爾 金童獎
拉舒福特 銀童獎

定你本身係支那種呀大陸仔

屌你老母咩
你睇我個名都字唔係支那人啦屌

希望今晚LKK 唔好係首發

首發。。。

悍衛者去左邊？

正選呀屌你

支那賤狗口講小日本咪又係死去人地度鳩嗚
改個連登名就搣得甩陣支那味嫁啦咩

乜撚野唔記得
好人好姐洗撚睇大陸野呀

去左地獄廚房

認真.支那有時體育新聞比較快
好似所謂懂球帝佢地既新聞係update
得比較快.呢樣係香港失敗既地方
無可能下下搵skysports.bbc.espn去睇

咁你又咁撚得閒搵懂球帝睇？

人在大陸 有冇今晩大戰link

屌你咩.我好撚憎支那仔嫁
但話睇支那野係咩野logic 黎
人地update得真係比較快
特別係足球果方面
佢地支那真係有足球論壇
新聞比較齊

牛B死了

希望今晚曼聯全隊都可以下下好球

搵返曼聯黎睇

唔通下下真係youtube聽大巴咩

( Show Blocked User - 吉邨春袋子 )

樸格巴打門！

唔識上ig tweeter睇英國第一手資料？
大把鬼佬半職咁搞個channel出黎做
有時仲會搵到球員親身上佢地節目傾
阿乜撚帝有冇？

吊你 裝個apps d news 都夠快啦
睇精華可以去soccer highlight .com

你會唔會去去埸埸睇暴龍哥
屌阿仙奴

場呀支那仔

認真.咩app?.我慣左睇支那果堆新聞
好似8直播吧.佢d新聞真係出得比較快

之前費sir, 基爾, 卜比sir 聯盟係咪o係懂球帝度睇到?

中鋒
左前衛 前腰 右前衛
後腰 後腰
左後衛 中後衛 中後衛 右後衛
門將

盧卡庫首發, 打飛啦!

操你媽的咱們都是曼聯的粉絲兒別再吵了

睇怕都係 好彩我由細睇何sir學足球理論

拉師傅 好球！

咁我聽何wayne突破足球理論既

悍衛者又怠工
Molamola

曼聯現在很靠普!

拉什福德今場應該先發啦 上場盧卡庫踢足

另類推post法

其實前腰嚴格黎講唔算支那字

Not us

呢個係台灣人講法

兄弟真牛B！👍🏻👍🏻

死獌狗上水未

助攻

人地講緊話你睇支那嘢 你就話支那嘢update得快 跟住又話唔通下下搵skysport bbc睇
乜撚嘢邏輯嚟？
支那媒體會唔會比local media嘅資訊接收得更快呀？ 飛機文同埋啲懶係深度分析啲老母係女人嘅文就最撚快 睇撚壞腦呀奧祝福球僮
唔撚怪得你咁撚多理論 咁撚懂球